幫個中學生補緊通識 佢問左個問題唔知點答好

佢問我地球村個概念係點

我淨係記得因為有飛機互聯網所以邊到都去到 成個地球好似放大版圍村咁

仲有無咩要補充俾佢知？

地球村村民因為資訊流通方便左，所以會多左關心其他國家嘅事務

地球村即係你係屋企可以望到日本同歐美既AV

叫佢上pornhub就明

即係共狗想溝淡香港人嘅掩眼法

地球村係共產黨想同化香港人既概念

左膠terms

唔好呃飯食啦

認真，你咁基本都唔識點教落去